記唔記得智能燈柱

再加蒙面法既話

屌又係你

今晚見

當然記得